【機場月】907 繼續交通壓力測試 908繼續遊行集會？

見好多人都唔知今個weekend有咩做

小弟建議907再做真•壓力測試（之前都有人提過9月係機場月）
尋日901個壓力測試不完美，要改善，但唔可以放棄春袋
尋日好多人塞車塞到入東涌就要走，連袋皮都未掂到

907測試開始時間可提早到11點開始
目標係要入到機場巴士總站等車
而唔係東涌 亦都唔係暢航路/國泰城

而星期日908就做番遊行/集會譴責濫權濫捕

港共就係睇死我地玩到開學就收皮
唔係要輸比佢地睇呀？

以下附一張圖，睇下尋晚19:11機場巴士站情況，無防暴無速龍，其實機場愈近客運大樓愈安全 credit to 機場 Fact Check 資訊頻道

同意
有其他更好planning

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

908一定係有闔《人權及民主法案》嘅行動

8/10

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9/10

10/10

做左依個先 去領事館舉旗

推

機場根本係成功，你覺得即刻要見效你太天真，而家係生cancer，化療一定係辛苦加漫長

908要推呢個

遊客look入機埸唔叫口號只排隊

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區螢光撚狗晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母

禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權
禮賓府
對準政權

機場要整好Plan先
琴日剩係塞巴士總站
其實上面入境巴士無問題
同埋撤退問題?
入唔到T1，始終有被室外清場危險

全民頭盔一定要搞

而定班狗就係用頭盔豬嘴眼罩label被搜身嘅人

一搜到就亂拉

其實帶呢啲工具出街根本無觸及任何法例

問題係走唔到
難聽d講 琴日黑警已經放水
佢完全可以將行公路幾百人一網打盡

不過咁講
可能因為果陣少人
狗先可以咁做野
然之後兇到出面嘅人唔敢入黎
講真 我當時在場都淆淆地 因為人真係唔多

多啲人嘅站真係清唔到啲人排巴士

Push

個比喻

要集中旅客多既地方

有旅客就安全

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

推！

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

9月8聲援人權法案遊行先

其實同勇武日調番轉比較好 沈日打完會激到多D人聽日出

咁又係 尋日咁多人 唔多唔少都因為831

不過今星期日好似搞緊G7遊行集會

9月1機場發夢分析

想知香港英超球迷大和解日有乜搞